msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-10-24 19:40+0000\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Repo: recipe-bob\n"

msgid "Apply"
msgstr "신청하기"

msgid "Download Results"
msgstr "결과 다운로드"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

msgid ""
"\n"
"\n"
"{customer_prediction_label}\n"
"\n"
"{customer_prediction_probability}\n"
"\n"
"**List of Prediction Explanations:**\n"
"\n"
"{rsp}"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"{customer_prediction_label}\n"
"\n"
"{customer_prediction_probability}\n"
"\n"
"**예측 설명 목록:**\n"
"\n"
"{rsp}"

msgid "**Below find more detailed background about possible outcomes:**"
msgstr "**아래에서 가능한 결과에 대한 자세한 배경 설명을 확인하세요:**"

msgid "**Monitoring Metrics:** \n"
msgstr "**모니터링 지표:** \n"

msgid "**Monitoring Settings:** "
msgstr "**모니터링 설정:** "

msgid "**Predicted Label:** {predicted_label}"
msgstr "**예측 레이블:** {predicted_label}"

msgid "**Predicted Probability:** {predicted_probabilities}"
msgstr "**예상 확률:** {predicted_probabilities}"

msgid "**Prompt Settings:** "
msgstr "**프롬프트 설정:** "

msgid "Analyzing {count} records..."
msgstr "{count}개의 레코드 분석 중..."

msgid "Batch Emails"
msgstr "이메일 일괄 처리"

msgid "Configure the settings used to create your email"
msgstr "이메일 작성에 사용되는 설정을 구성합니다."

msgid "Drafted an email for {selected_record}! Expand the container to get more info or check the model out [here](https://app.datarobot.com/projects/{project_id}/models)."
msgstr "{selected_record}번 이메일 초안 작성 완료! 컨테이너를 확장하여 자세한 정보를 보거나 모델을 확인하려면 [여기](https://app.datarobot.com/projects/{project_id}/models)에서 확인하세요."

msgid "Email Settings"
msgstr "이메일 설정"

msgid "Finished! All {count} emails have been drafted and results have been saved."
msgstr "완료! {count}개의 이메일이 모두 초안이 작성되었으며 결과가 저장되었습니다."

msgid "Generate Emails"
msgstr "이메일 생성"

msgid "Generating emails for {count} records..."
msgstr "{count}개의 레코드에 대한 이메일 생성 중..."

msgid "Generating response and assessment metrics for {selected_record}..."
msgstr "{selected_record}에 대한 응답 및 평가 지표 생성하기..."

msgid "Model controls the underlying LLM selection."
msgstr "모델이 기본 LLM 선택을 제어합니다."

msgid "New Draft"
msgstr "새 초안"

msgid "Newly Generated Email:"
msgstr "새로 생성된 이메일입니다:"

msgid "Our model predicted that you are better off not targeting {selected_record} with any email offer. The best next step is to not take any action."
msgstr "모델에서 {selected_record}을 이메일 오퍼로 타깃팅하지 않는 것이 더 낫다고 예측했습니다. 가장 좋은 다음 단계는 아무런 조치를 취하지 않는 것입니다."

msgid "Outcome Details"
msgstr "결과 세부 정보"

msgid "Please upload a csv file to generate emails."
msgstr "이메일을 생성할 CSV 파일을 업로드하세요."

msgid "Predictions have been made! Generating emails..."
msgstr "예측이 완료되었습니다! 이메일 생성 중..."

msgid "Predictive Deployment [{project_name}]"
msgstr "예측 배포 [{project_name}]]"

msgid "See [here] to view and update tracking data"
msgstr "추적 데이터를 보고 업데이트하려면 [여기]를 참조하세요."

msgid "See the most important items in text feature `{text_explanation}` that influenced the prediction {customer_prediction_label}"
msgstr "예측에 영향을 준 텍스트 기능 `{text_explanation}`에서 가장 중요한 항목 {customer_prediction_label}을 확인합니다."

msgid "Select a model type:"
msgstr "모델 유형을 선택합니다:"

msgid "Select a temperature value:"
msgstr "온도 값을 선택합니다:"

msgid "Select a tone:"
msgstr "어조를 선택합니다:"

msgid "Select a verbosity:"
msgstr "어조를 선택합니다:"

msgid "Select the number of explanations:"
msgstr "설명 수를 선택합니다:"

msgid "The number of explanations argument controls how many prediction explanations we pass to our prompt."
msgstr "설명 개수 인수는 프롬프트에 전달할 예측 설명의 수를 제어합니다."

msgid "The temperature argument in OpenAI's GPT determines the randomness of the model's output."
msgstr "OpenAI의 GPT에서 온도 인수는 모델 출력의 무작위성을 결정합니다."

msgid "Tone controls the attitude of the email."
msgstr "어조는 이메일의 태도를 제어합니다."

msgid "Upload a csv:"
msgstr "CSV를 업로드합니다:"

msgid "⏱️ Reading Time"
msgstr "⏱️ 읽기 시간"

msgid "✅ Confidence"
msgstr "✅ 자신감"

msgid "✍ Sentiment"
msgstr "✍ 감정"

msgid "📖 Readability"
msgstr "📖 가독성"

msgid "Next Best Offer Email Campaign"
msgstr "다음 베스트 오퍼 이메일 캠페인"

msgid ""
"            Combine predictive and generative AI to help automatically create highly personalized emails for your customers.\n"
"            All you need to do is select a customer from the dropdown and hit submit!"
msgstr ""
"            예측 및 생성 AI를 결합하여 고객을 위한 고도로 개인화된 이메일을 자동으로 생성할 수 있습니다.\n"
"            드롭다운에서 고객을 선택하고 제출을 누르기만 하면 됩니다!"

msgid "Customer"
msgstr "고객"

msgid "the likelihood this customer is expected to purchase"
msgstr "이 고객이 구매할 것으로 예상되는 가능성"

msgid "Daytime Plan"
msgstr "주간 요금제"

msgid "Evening Call Plan"
msgstr "저녁 통화 요금제"

msgid "International Call Plan"
msgstr "국제 전화 요금제"

msgid "Enhanced Voicemail Plan"
msgstr "향상된 음성 메일 플랜"

msgid ""
"            You are a marketing specialist named Justin and you work for TelCorp., a telecommunications company.\n"
"            You have detailed information about each of your customers and their past purchasing and usage behavior.\n"
"            You also have a list of important factors that explain why a customer may enjoy a particular call plan offer.\n"
"            The goal is to incorporate these factors into a marketing email introducing a specific offer."
msgstr ""
"            귀하는 저스틴이라는 마케팅 전문가이며 통신 회사인 TelCorp.\n"
"            각 고객과 고객의 과거 구매 및 사용 행태에 대한 자세한 정보를 보유하고 있습니다.\n"
"            또한 고객이 특정 통화 요금제를 선호하는 이유를 설명하는 중요한 요소 목록도 가지고 있습니다.\n"
"            목표는 이러한 요소를 특정 혜택을 소개하는 마케팅 이메일에 통합하는 것입니다."

msgid ""
"            Draft an email to an existing client that markets the plan {prediction_label}.\n"
"            The email should be addressed to {selected_record} and contain a subject line and body.\n"
"            Be sure to only incorporate the following call plan details:\n"
"            {outcome_description}\n"
"            Keep the email tone {tone}. Keep the length {verbosity}. Try not to use many emojis.\n"
"            Incorporate the following list of factors that influenced our offer decision:\n"
"\n"
"            {rsp}"
msgstr ""
"            {prediction_label}플랜을 마케팅하는 기존 고객에게 이메일을 작성합니다.\n"
"            이메일의 주소는 {선택된_기록}으로 하고 제목과 본문을 포함해야 합니다.\n"
"            다음 통화 요금제 세부 정보만 포함해야 합니다:\n"
"            {outcome_description}\n"
"            이메일 톤 {tone}을 유지합니다. 길이 {verbosity}을 유지하세요. 이모티콘을 많이 사용하지 마세요.\n"
"            요금제 결정에 영향을 미친 다음 요소 목록을 포함하세요:\n"
"\n"
"            {rsp}"

msgid ""
"                    Introducing our new Daytime Plan, tailored for professionals who primarily use their mobile services\n"
"                    during traditional working hours. The Daytime Plan offers unlimited calls, texts, and a robust 10GB of high-speed data\n"
"                    from 8 AM to 6 PM, Monday through Friday. Outside of these hours and on weekends, a cost-efficient pay-as-you-go rate\n"
"                    will be applied to give you the flexibility you need without breaking the bank. The plan also includes free voicemail\n"
"                    services and call forwarding options, making it an ideal choice for those who want to stay connected without the hassle\n"
"                    of worrying about overages during their most active hours. Whether you're coordinating with your team, staying in touch\n"
"                    with clients, or managing remote operations, our Daytime Plan ensures you're always just a call or text away."
msgstr ""
"                    기존 근무 시간에 주로 모바일 서비스를 사용하는 전문가를 위해 맞춤화된 새로운 주간 요금제를 소개합니다.\n"
"                    주간 요금제는 월요일부터 금요일까지 오전 8시부터 오후 6시까지 무제한 통화, 문자, 강력한 10GB의 고속 데이터를 제공합니다.\n"
"                    이 시간 외와 주말에는 비용 효율적인 종량제 요금이 적용되어 큰 부담 없이 유연하게 사용할 수 있습니다.\n"
"                    이 요금제에는 무료 음성 메일 서비스와 착신 전환 옵션도 포함되어 있어 가장 활동적인 시간대에 요금 초과에 대한 번거로움 없이 연락을 유지하고 싶은 분들에게 이상적인 선택이 될 것입니다.\n"
"                    팀과 조율하든, 고객과 연락을 유지하든, 원격 작업을 관리하든, 주간 요금제를 사용하면 전화나 문자 한 통이면 언제든 연락할 수 있습니다."

msgid ""
"                    Introducing the Evening Call Plan, designed for individuals who are most active during the evening hours and are looking\n"
"                    for a cost-effective way to stay connected. This plan provides unlimited calls and texts, along with a generous 8GB of\n"
"                    high-speed data, all available from 6 PM to 12 AM every day. During daytime hours, a reasonable pay-as-you-go rate applies,\n"
"                    giving you the freedom to use your phone as needed without unexpected costs. Also included in this package are essential\n"
"                    features like free voicemail and call forwarding, making it a perfect fit for those who love socializing, gaming, or\n"
"                    streaming content in the evening. The Evening Call Plan offers the ideal solution for night owls, allowing them to\n"
"                    communicate and surf the web to their heart's content during the hours they are most active."
msgstr ""
"                    저녁 시간대에 가장 활동적이고 비용 효율적인 방법으로 연락을 유지하고자 하는 분들을 위해 고안된 저녁 통화 요금제를 소개합니다.\n"
"                    이 요금제는 매일 오후 6시부터 오전 12시까지 무제한 통화와 문자, 넉넉한 8GB의 고속 데이터를 제공합니다.\n"
"                    낮 시간에는 합리적인 종량제 요금이 적용되므로 예상치 못한 비용 부담 없이 필요에 따라 자유롭게 휴대폰을 사용할 수 있습니다.\n"
"                    또한 이 패키지에는 무료 음성 메일 및 착신 전환과 같은 필수 기능이 포함되어 있어 저녁에 소셜 네트워크, 게임 또는 스트리밍 콘텐츠를 즐기는 분들에게 안성맞춤입니다.\n"
"                    이브닝 통화 요금제는 가장 활동적인 시간대에 마음껏 통화하고 웹 서핑을 즐길 수 있는 나이트 올빼미족에게 이상적인 솔루션입니다."

msgid ""
"                    Introducing our International Call Plan, specifically designed for the globally connected individual.\n"
"                    With this plan, enjoy unlimited international calls and texts to over 50 selected countries, ensuring you stay connected\n"
"                    with family, friends, and colleagues across borders without worrying about hefty fees. This plan also includes 15GB of\n"
"                    high-speed data, and unlimited domestic calls and texts, providing a comprehensive package for all your communication needs.\n"
"                    For destinations not included in our selected list, competitive per-minute rates apply, and we've also thrown in premium\n"
"                    features like free voicemail and call forwarding at no additional cost. The International Call Plan is perfect for\n"
"                    expatriates, frequent travelers, or anyone who wants to maintain seamless international connections without the burden of\n"
"                    restrictive costs."
msgstr ""
"                    전 세계에 연결된 개인을 위해 특별히 설계된 국제 통화 요금제를 소개합니다.\n"
"                    이 요금제를 사용하면 50개 이상의 선택된 국가로 무제한 국제 전화 및 문자를 즐길 수 있어 막대한 요금 걱정 없이 국경을 넘어 가족, 친구, 동료와 연락을 유지할 수 있습니다.\n"
"                    이 요금제에는 15GB의 고속 데이터와 무제한 국내 통화 및 문자도 포함되어 있어 모든 통신 요구 사항을 충족하는 종합적인 패키지를 제공합니다.\n"
"                    선택한 목록에 포함되지 않은 목적지에서는 경쟁력 있는 분당 요금이 적용되며, 무료 음성 메일 및 착신 전환과 같은 프리미엄 기능도 추가 비용 없이 이용할 수 있습니다.\n"
"                    국제 통화 요금제는 해외 거주자, 잦은 여행자 또는 제한적인 비용 부담 없이 원활한 국제 연결을 유지하려는 모든 분께 적합합니다."

msgid ""
"                    Introducing the Enhanced Voicemail Plan, the latest offering tailored for individuals seeking a cutting-edge\n"
"                    solution to their messaging needs. Recognizing the importance of voicemail in modern communication, our plan goes beyond just\n"
"                    storing messages. It features transcription services, turning your voicemails into readable text sent directly to your email or\n"
"                    preferred messaging platform. Additionally, users benefit from extended storage capacities, allowing voicemails to be saved for\n"
"                    up to 6 months, and priority playback options to streamline the most important messages. Integrated with AI-driven spam filters,\n"
"                    this plan ensures you only receive messages that truly matter, reducing clutter and enhancing productivity. Whether you're a busy\n"
"                    professional or someone who values organized and efficient communication, our Enhanced Voicemail Plan is designed to keep you\n"
"                    ahead in the digital age."
msgstr ""
"                    메시징 요구사항에 대한 최첨단 솔루션을 원하는 개인을 위해 맞춤화된 최신 상품인 향상된 음성 메일 요금제를 소개합니다.\n"
"                    현대 커뮤니케이션에서 음성 사서함의 중요성을 인식한 이 요금제는 단순히 메시지를 저장하는 것 이상의 기능을 제공합니다.\n"
"                    음성 메일을 이메일이나 선호하는 메시징 플랫폼으로 바로 전송할 수 있는 읽을 수 있는 텍스트로 변환하는 트랜스크립션 서비스를 제공합니다.\n"
"                    또한, 사용자는 최대 6개월까지 음성 메일을 저장할 수 있는 확장된 저장 용량과 가장 중요한 메시지를 간소화할 수 있는 우선 재생 옵션의 혜택을 누릴 수 있습니다.\n"
"                    이 요금제는 AI 기반 스팸 필터와 통합되어 있어 정말 중요한 메시지만 수신할 수 있으므로 불필요한 메시지를 줄이고 생산성을 향상시킬 수 있습니다.\n"
"                    바쁜 직장인이든 체계적이고 효율적인 커뮤니케이션을 중시하는 사람이든, 향상된 음성 메일 요금제는 디지털 시대에 앞서 나갈 수 있도록 설계되었습니다."

msgid "authoritative and expert"
msgstr "권위 있고 전문적인"

msgid "educational and informative"
msgstr "교육적이고 유익한"

msgid "formal and elevated"
msgstr "격식 있고 품위 있는"

msgid "friendly and casual"
msgstr "친근하고 캐주얼한"

msgid "lighthearted and funny"
msgstr "경쾌하고 재미있음"

msgid "witty and playful"
msgstr "재치 있고 장난기 넘치는"

msgid "short and sweet"
msgstr "짧고 달콤한"

msgid "normal"
msgstr "정상"

msgid "long and detailed"
msgstr "길고 상세함"

msgid "Creating Use Case {use_case_name}"
msgstr "사용 사례 {use_case_name} 만들기"

msgid "Creating Dataset {dataset_name}"
msgstr "데이터 집합 {dataset_name} 만들기"

msgid "Creating Autopilot Run {name}"
msgstr "자동 파일럿 실행 {name} 만들기"

msgid "Best model: {model_type}\n\nMetrics:"
msgstr "최상의 모델: {model_type}\n\n메트릭:"

msgid "Creating Registered Model Version..."
msgstr "등록된 모델 버전 생성 중..."
